［真心一問］收夜見到厹點算好

近排夜晚收工搭巴士比厹跟到翻屋企門口，下次見到點做最型